港女去美容院做浣腸

當年do do 姐都有做（記得好似係）

其實係咪入D水落屎眼跟住就大爆發?

美容院喎 唔係醫院

睇av佢地灌到高潮都得

佢果陣好似係同美容代言